今次政府派1M真係要讚下

㩒兩個制就申請到
簡單快捷
唔反了

你一定係無經歷派6k果時

好似係銀行搞架喎

一百萬？

原諒咗政府

1M

基本野黎架 有乜好讚
諗起之前落郵局交表拎4000就覺得好撚on9

你連10k同1M都唔識分

你班1m党帶完風向未

1M 五毛收皮未

好撚無聊
拉

唔想分真心定假膠
直接block柒算數

基本野，之前食得太多屎

派一百萬？樓主小學雞？

1M????

1 Maan(萬)?????

中,英文大數單位

考包尾升返上中間好叻咖啦

如果政府真係派1M比我
我真係會讚佢一下

俾班垃圾全面統治之下依家先追得返上幾年前水平真係慘

1W

又嚟依d post

成班1m假膠

真係收到嗰時先講

block

今日有幾多on9開呢啲post

銀行系統服務好 , 唔關政府事 , 薯片派過錢 , 根本一早有晒系統 , 行政成本又低

五毛
拉

btw 係1w

拉

完全blocked 又驚個acc

1m 係1million
依家只係派10k 10千 即係一萬

仲差我地每人99 萬
快d 還

1M = 1萬(Man)
唔識就咪仆出泥7

派咁耐都要讚？
我已視樓主為五毛處理

無聊
拉

今日唔止一個呢d垃圾post
全部都話 唔反了
擺撚到明全部收order開post

其實可唔可以拉

1M係1 Million. Man乜撚野

So what 照反

奴才真係奴才
外國派到第n輪仲爽過返工都未出聲

直接block撚左佢算

我屌，點解我淨係收得10k既？ 邊個可以收一百萬呀？

On 9 字都未識串 1m

由講到派用左幾耐

拉扱pist
垃

派6k差得過派4k嗰時咩

1M = 1蚊(Man)
唔識就咪仆出泥7

M=million 10*6
支那文化先會用M做萬，我地用10k

蚊 = Mun
似係你懶醒仆出泥7

總有d 7頭將膠post推上熱門

支那用W (Wan)
我哋大香港民族用M咗十鳩幾年
你咪仆出泥7拉ching

大陸西又派100萬？

派6k 係登都唔駛登

萬= Maan
似係你懶醒仆出泥7

5毛狗你仆街死啦

屌你老母

派你老母，係回水呀

佢意思咪話經歷過派6k 仲話派10000 係簡單又快既話係on9 囉

正
一次過ban幾個

收左錢先讚好無？
宜家7月包收到錢？

呢鋪林鄭妹妹真係做得幾好

M = 萬 果d 真係大陸狗來

銀行系統做, 政府有比行政費

不嬲連續兩個字都合埋用長音ā
打單個a快定打ā快
唔識就咪仆出泥7

當年派6k同而家差唔多,

佢既意思係政府之前派4k比尿你飲,今次1萬比水你飲,而飲水係應份有乜值得讚賞

利申:冇份拎6千

7拉？！ 你老母

反而我覺得6k 同10k唔係差好遠 係4k特別差

跟
拉

ā

五毛狗躝返支那啦